嚴 選 足 球 界 三 大 最 廢 Nigga

**排名很難分先后

無巴塞個nigga好難同你討論

疤都冇點討論

淨係一個國家都揀到呢三條垃圾

翻生左啦

個國家咪叫nigganigga

連拿度山齊士

普巴 盧卡古

想睇連燈仔係黑人面前講nigga

右邊個個NIGGA黎講真係好樣衰

9成nigga都係廢既 好難揀姐

No Pogba no talk

似弱智

失蹤人口組

一定有盧卡古

艾夫華， 艾拉， 瀨屎華

舊時踢曼聯嗰個Djemba Djemba

義和脾 唔使諗

薄格巴都冇點討論

Oxxxxxxx Dembele

係無腦但唔廢wo

盧卡古

沙洛文 黑奴

呢個堅垃圾

個頭整色整水果D叻架最廢

2b 黑b +是撚旦

系 染藍果d

朝早對李城打左半場
干地頂佢唔順換走埋

一定有艾力士份

Nigga尼講nigger果堆真係垃圾

屌柒撚到

你都無睇波點同你討論

點解覺得摩西斯廢?

應該關會員最強翼衛摩西斯事

無腦

無睇尋晚?

系

屌你牙

施索高

摩西斯點廢都唔夠巴卡約高廢

但拎一隊最強nigga真係好撚勁

有冇睇尋日場fa？
摩西斯根本鳩踢
有波就標
傳波冇角度
冇射術又藍天射球
業餘波心態

屌你老母

冇普巴 ?

完全駁吾到